為何偏要走去奶共做Zhang Jing Hin，臨行前一句我愛中國我的天～

軒仔 我真係好鍾意你啲歌㗎
BTW 10月20號見

軒仔